慈雲山？ laughed

有無廿人

你小學畢業？
完全無內容 唔知想表達乜野
你笑下自已先啦